連登史上公佈最佳十一人名單！

簡拿華路
丹尼爾艾維斯 碧根包華 馬甸尼
馬勒當拿 施丹 派路 比利
朗華度 朗拿甸奴 C朗拿度

簡拿華路攻中嚟，做乜放龍？